iphone 11 昨新買但camera 邊好似花左

如標題，去蘋果有冇得保養？如有幾耐可以拎返部機？

Thanks 師兄

你唔即場換邊有得換
唔俾你走左先刮花？

我係豐X買佢話有問題要去返Apple 個邊換

咁你咪拎去Apple問
上連登問有咩用

無得換 下次去Apple store買